日本有外藉人士用木偶拉願榮光歸香港

推

好似死link?

起晒雞皮

開到

講到國際戰線，HKIAD 去外國lobbying，要眾籌。仲有150萬呀，你俾咗未：

正